「只有我們是香港人」tee究竟係咩組織整？

青政檔灘一早執柒左啦

本土係熱血公民主張？

舊登籌旗登報蝗蟲時

黃洋達仲講緊李旺陽

咁即係邊個搞？我見港大黃俊杰有份幫手推。

毓民收共產黨錢搞

大台

?

唔係話幫熱狗
但青政7夠未?

哦，咁即係邊個偷陳雲句slogan 賣衫賺錢？